1個賭波心水tg channel

可能係唯一一個會出埋分析
會出波膽 會出高賠率
但命中率超低的 channel。

另外有屌波group 中意就入

lm

可以入group吹水
歡迎屌波及分享心水

最新亞冠3x4都中左兩場

推多下 唔推了 有興趣就入

中哂亞冠高倍

新手入group ok？對足球冇乜認識